貧巴每日一召打氣區

第一日

貧巴召喚

召喚貧巴!

一齊加油召喚佢

一星期了